2017-08-07
	

	voltei ás 20h30

	Fui trabalhar na Tag 11h30



2017-08-06

	
	Fui no BIG comprar coisas ás 21h


	[não fui] IR PRA TAG AS 19
	[não fui] PASSAR NA OTICA VER SE ESTA PRONTO MEU OCULOS 18H
	

	ORGANIZAÇÃO DA SEMANA inicio as 14:15

	Graffti até ás 14:00

	Acorder as 11h